嘗試解答 鋤大d中 為何B是必勝

可能一舊舊 但嘗試解答下
有錯請指教

A：34455QQKKA2
B：6 2 2

A出牌的三個可能性
1）Pair
2）任何單支(除了3)
3）單支3

情況一
A：pair
B：打pair2

B win～

情況二
A：任何單支(除了3及2及A)
B：打2
可能性1)
A：pass
B：打6
打哂所有pair後 A仲有三隻單支 兩隻細過B 一隻大過B
而B得返一隻2
B win~

可能性2)
A：打2
B：pass
打哂所有pair後 A仲有兩隻單支 但B有所有牌中最大的2

B win~

可能性3)
A：打A
B ：pass
A：打任何單支(除了3及2)
請參考情況二中的可能性1

情況三
A：單支3
B：pass

可能性1)
A：pair
B：22
B wins

可能性2)
A：單支2
請參考情況二中的可能性2

可能性3)
A：打A
請參考情況二中的可能性3

可能性4)
A：任何單支(除了3及2及A)
請參考情況二

Sorry for 1999
有錯請賜教

睇射射您巴打呢幅圖已經ok啦 其他打法唔使講因為仲衰

其實簡單D講, 情況1出pair, B即贏可以skip

情況2之下A要拆對
如A出完牌後, 除2外另有2單支, B就出2, B就贏

如A出完牌後, 除2外只有1單支,
如剩的單支>6, 就pass
如剩的單支<6, 剛打的又<6, 就出6

總結B勝